It never ends.

Bottom?

Nope. This time you find the bottom of stock market

Sorry You are wrong..again
Finally..
It never ends. Just look around..what is going on in the real world and truly feel it.

英文版老貓

Convincing

以前有冇QE

歷史真係會不斷重演?咁易就好

果陣仲有金本位 而家無限印錢係永遠唔會到頂